到底啲女人係鐘意個人定純粹鐘意比人氹

其實我講緊我個ex

我係啲唔鐘意氹人 唔擅長氹人嘅人

啱啱一齊個陣其實我都有氹佢嘅

但耐咗就覺得好煩 郁啲就發脾氣 郁啲就要人氹

幾個月前同咗佢講分手 因為我覺得好攰

讀書有壓力 返工又有壓力 有剩嘅時間都比哂佢

都仲要比佢黑面 唔出聲 鬧情緒 日日精神折磨

佢係啲好需要人氹嘅人 我呢種人同佢一齊都好似折磨緊佢 所以都係講咗分手

個陣佢話佢唔想分手 話會改 唔會亂發脾氣 會好好溝通

但我個心真係好攰 叫佢遇到啱嘅人就走啦唔好等我

佢話點都會等我 唔會再遇到啱嘅人

聽到都咪話唔感動 話哂我唔係對佢冇咗感覺 我只係真係好攰 想一個人靜下

如果有人睇到呢度 你地可能話 咁佢都真係鐘意你個人唔係鐘意比你氹呀 如果唔係佢一早走咗啦

我知我推走佢都好傷佢心 就係我發誓以後有機會一齊返嘅話我一定要好好對佢好好報答佢等我之際 佢有新男朋友了

係一個好識氹人嘅人 我ex仲要將我地比較 個下好難受 話哂都愛過呀 點解要拎嚟比

係唔係有人氹你 你就會忘記我地以前都sweet過 可以唔理我感受攞我去比較 踩到一個你曾經鐘意過嘅人一文不值

巴打 係你同人講分手先架喎
不過佢隔咗幾耐有新男友？

係我知係我開口講分手冇得怨 個陣唔想再折磨大家 佢日日鬧情緒 我又唔知點氹 搞到佢日日喊 跟住我又唔氹 無限loop

四個月左右 好似係 但我地兩個幾月前先真係冇再傾計

一齊都唔會夾，揀個開朗既先係重點

其實都冇話後悔分手 係覺得好灰 比佢拎嚟比較 「依啲先叫男朋友」講到我好似咩都唔係咁 明明曾經大家都愛過

我諗我唔會再拍拖 有邊個女人唔需要人氹

咁可能真係新男朋友更懂得愛佢呢 佢以前受過既傷唔通又分手後攞出來計咩 move on啦巴打

你啱

唔關鐘唔鐘意人氹事。 女人就係臭雞

睇到第2句我以為係篇文係自己打

因為你追佢果陣會氹佢令佢有個合理期望你會一直氹佢
女人永遠唔會諗果d氹你既說話係為左屌你個西先講
西都屌左做咩仲要攪盡腦汁諗野氹你？

同我第1個女朋友一樣
去到某個位佢同我講話只係鍾意我對佢好而唔係鍾意我 我就知要放手

好心你唔好講到自己係受害者咁啦
咩叫唔識氹人
你真係鍾意佢的話自然會表現到出黎
問心果句你咪又係想呼之則來揮之則去
你做緊野，打緊機，同人飲緊酒果陣就梗係想條女消失咪煩住你
飛左條女悶喇，又係度叫春
返屋企打飛機啦

我曾經都係咁仆街
放手啦巴打，佢只係習慣咗俾你氹
鍾意有人陪咋 佢唔係愛你呀

我真係覺得自己係受害者 但同時我都覺得我ex都係受害者
大家一齊都互相折磨
問心嗰句 我絕對唔係想呼之則來揮之則去
我讀書同返工嘅壓力令到我連打機同啲兄弟飲野嘅意欲都提唔起
除咗讀書返工之外嘅時間我全部都用後陪佢 因為佢唔洗返工 唔多朋友
都係想叫下春啫 屈埋屈埋好辛苦呀

屌我同你個case一樣
但係係我要氹男朋友
真係好辛苦

agger

人哋俾你飛鬼左 之後搵到對佢好嘅新男友 你咪由佢比較下
佢move on左 你都move on啦巴打

況且唔係個個女仔都鍾意成日俾人氹
唔好咁灰 大把唔同性格既女仔